【歲月催人老】湯費頓與「小馬份」合照被肥仔「奈威」寸老

在電影《哈利波特》（Harry Potter）系列飾演「馬份」的32歲英國男星湯費頓（Tom Felton），日前與「小馬份」畫像合照，他還披上斗篷想回到童年，不過他日漸升高的髮線和額頭上的抬頭紋卻出賣了他。湯費頓一臉無奈地留言自嘲：「老化是一個八婆。」照片一出，引來在《哈》片飾演戇直肥仔「奈威」的Matthew Lewis留言：「你是講你自己！」
「馬份」八月在南非拍戲時，上載與「妙麗」愛瑪屈臣（Emma Watson）的合照，當時愛瑪專程到南非探班，兩人還穿着睡衣玩結他，令粉絲大為震驚。

小時了了

大時不了

想同emma瘋狂彈結他

馬份個樣根本係蒲得多又隊得太多野

Malcolm in the middle 個童星又係大個咗之後

個頭成個馬雲咁 巨撚到呢 ⋯

有冇32歲

Malcolm in the middle堆仔除左二哥比較冇咁差之外，其他果d個個都keep唔住

44了

傻閪貪威識食就有份

兩個月前啱啱32歲

奈威最靚仔

其他果d全部走晒樣

其實哈利唔差

西追第一

不過太矮

大就仆街

縱欲過度

人地演技派

個髮線

我跟妙麗那個了喔